請大家推返上環post。黑吃黑既 等佢地死晒先再熱烈討論

其實琴晚大家睇緊元朗live 果陣

仲有班勇武係前線食緊TG 食緊彈

唔好比元朗事件完全蓋過左上環勇武既血汗

推!!!!!!!!!!!!

push

光復香港 時代革命

推

推，先救義士

兩件事都重要 都要討論
勿分化

連記招都太過focus 係元朗
元朗問題雖大
但琴日天橋開槍打頭 亂開槍等問題同樣重要
請大家唔好比d 所謂既fact check 蓋過上環黑警惡行

光復香港 時代革命